有冇人想睇Rockstar即刻出隻真cyberpunk openworld game

比班cdpr fanboy知道真既openworld 係點

得罪講句整地圖黎講
Rockstar 係gta sa 後每況越下

好老實講 cyberpunk d 地圖 同個架構靚過gta 5 d 地圖好多

gta5 老實講冇mod完全唔好玩

rockstar做整體設計
ubi整地圖
cdpr寫故事

三合一應該無敵

GTA5
2013 年

Cyberpunk2077
2020年

7 年技術/開發引擎 差距點比

點解你地班香港玩家打機打到好似中國黨派鬥爭咁

前排先一堆人話gta5地圖唔好 4同sa 都好過佢
依家又上撚左神台

Night city個地圖點睇都勁撚過ubi d照搬現實既圖啦下哇
有冇互動果d應該唔計落地圖到架wo

三合一
2047你都見唔到隻game

你咁比咪仲癲
Gta 出左十集都有 r星仲有其他game
Cdpr 先整左四隻game
咁又可唔可以比較

全部都係垃圾

老實講mgsv 啲畫質靚過2077好多

再加Mgsv第三身

GTA 個故事已經收得皮喇
同埋GTA4&5玩完主線已經冇嘢玩
唔通吓吓都拎NPC嘅AI反應嚟打飛機咩